Serco真係好靚

好想媾佢

宜家係咪興張張都影到弱智咁先叫靚

邊個嚟

港女？